【請廣傳】有網民製作了1個4合1的直播網

有網民製作了1個4合1的直播網，以便仍在上班的網民留意即時消息